警察講大話

有冇人英文更好/文宣可以將呢單新聞變英文嗎?
推上國際，甚至等女權組織留意?

推一下

幫推!!!

推上去

p牌仔推

再推下

推

推佢老母

pp

我直用dump去LIHKG world度先

Thanks mate, and here is the post!

Sorry, 快手左🤪我再refer post

香港人，反抗！

誠信破產